「將軍澳人入」無端端好多警車

好多警車去左將軍澳警署，
有街方話拉左好多後生仔，
有無人知咩事？

求fact check

push